[動漫相關]聲優愛好[1] 田村大魔王與她的王國民

永遠的十七歲

有聲優post la 好感動

yukari

屌你老母bba

原汁原味

留名

講野唔好帶咁重侮辱性好wor

屌你老母隻抽

大魔王

小妹手無駁雞之力。。。。

田村

睇住佢大

留名先

Lm

邊個有話比還手

lm

福山今日係唔係有野講

好驚係結婚

係時候架啦

hkg+ cdrom留名

同孝哥

有冇高登嘅巴打

我係茅野愛衣老公

宣布左未

櫻潤
不過daba們都38了

以前係唔係傳過同小清水b

講真宣布結婚唔會預告

原來係開twitter同出碟

好冷清

新人 垃圾高登收皮未

田村 正評是給她的

我地聽住佢大

早十

早排又放負能量

有無人鍾意我

+1
啱啱睇完FC event

今日就係佐倉西event
好想去x3

給你們錢 快點結婚

佐倉西psap

後高登時代留名

種田

幾時好返

貼張靚d ge我 ok嗎

種田咩時期咩角度都係女神級，不過都未係頂級
知唔知頂級係邊個，係笑緊既種田
只要種田一笑，世界係會靜止

出道個陣短髮未到女神

跟住就係女神啦

手機wallpaper都用呢張呀

新人留名 有冇鍾意彩喵嘅同好

不得不承認.....種田個氣質係高一班

種田好正

仲要好有演技力

新宅留名

Agger 大家買左雪菜album支持佢未 利申 下個月買
全力支持種醬

落住雨，舉住傘等4點杏美

買左ova版

等睇班ller打完ll歌既call，再打本家call既歌

內田event :(

第一眼望落以為講緊第二個雪菜
btw希望種醬快d好番

兩個雪菜都好正好wifeable

agger

好多巨巨

又到了wa的季節 準備玩唔知第幾次
利申雪菜黨

冬馬

どうして、こうなっちゃうんだろう

小心俾人打

邊位

田所惠

馬場

相比天氣冷熱，小松更擔心出汗問題

小松而家係咪唔會再出碟/歌手活動?

轉左唱片公司喎

唔係King record嗱?
我old news左 Thx

id名
櫻潤真愛

點會啊
唔好諗住呃到我

點解咁似日高

個嘴同對眼 我買20$係高橋未奈美

痴撚線咁凍仲無袖

正

杏美今日話我かわいい
仲話期待2月台灣開live

（我拎住左隻雪步）

惠惠

LM

因為腋下出汗好一

唔出聲真係靚女黎

咩post 同個位巴打講聲sorry

Ys呀，把聲好好J

小澤阿李好似聲

亞李好似都唔係以前果個

原來有得註冊定...
等AN版

咁我唔理lu 新名新出發

其實呢到有冇人定時可以post/更新下班聲優twitter list

回歸

好

要分工

第二季公布時間了？

4th咪出左?

自膠
原來講Twitter

我以為佢想知聲優上下班時間

種田梨沙-上班

水樹奈奈-錄音中

小澤亞李-發文中

Yeah又有好多靚圖睇

新人留名

下年年頭出

又要抽釘宮

準備好晒石

【特番】今夜21:00~ニコ生にて千本木彩花さん、鈴木絵理さん、大西沙織さん出演のトーク番組【CUTE GIRLS Ch♪(略してクズちゃん)】放送！

好多人都話佐倉西d中

物販有通販 希望真

2016/12/06(二) 進場:21:50 開場:22:00 日本時間
いよいよ12月7日（水）に発売となる
「ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうか」Blu-ray BOX＆OVA。
キャスト2人とともに、新作OVAの見どころや、TVシリーズの魅力に再び迫る特別番組です！
配信日は発売前日の12月6日（火）22：00から！ お見逃しなく!!
出演者
松岡禎丞さん（ベル・クラネル役）
大西沙織さん（アイズ・ヴァレンシュタイン役）

又取消左
祈妹...

佢件棒球褸幾靚 之前錯過左冇買幸平餐館件衫

Yahoo jp有人放

手續費 運返黎 應該幾貴

通販即係事後販賣?

I'm back

Yo

通訊販賣，好似係

好似好似冇見

testing

高登個場無哂人
網頁版快開

巴打我認住你

かな恵ちゃん好殘...

Sorry ar巴打 恨左種醬好耐

但有同re0合作小說

高登嗰邊冇晒人

搞到好似台主咁推都無人理

An巴打全面進場

我有入line group

有聲優line gp

之前話有，但個post人流可能變少

an狗終於過到黎

各位an機巴打你好

好多假膠,不了

係Tryxxxx post個班先假膠

我個人意見：假如私底下開group討論 個氣氛會好唔同曬....又會產生一個一個小圈子

事件餘波，水瀨祈取消參加下季新番「政宗君的複仇」先行上映會！

台仔正ON9

d買成楝cd應募見面會中左但被取消嘅祈妹粉絕對擁有對個on9台仔嘅絕對殺害權

ダンまち ニコ生SP 出演･松岡禎丞/大西沙織
ニコニコ生放送では「ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうか」ニコ生SPをお送りします。
6/12/2016 2200

【中字】路人女主廣播Again@富士見文庫大感謝祭2016

路人女主again第13回

佐倉西#32

下月的Anime JAM 2016
10日的cast男的過多
結果11日的全日只有神和長谷川兩個男的

動漫相關

植田好似仲未抽到

所羅門,我返嚟la

嗨 我係總士君 大家好

終於有an 版 依度好似比以前高登多好多人

今日少女编號生放送

大西補水量險勝石川

新人華麗留名

痴線佬信長 突5

最鐘意睇呢位巴打集合b站link

大西補水声優界第一

好多生面孔

55 多人係好事, 可以介紹同推廣好女仔（特別係大西

大西

淡妝大西最靚女

新人留個名

松岡日高嗰集食堂係邊出架
睇百度協會吧睇到d圖好釣癮

大西係im個張相幾時先肯換 見親都覺得好撚怪

lihkg而家支唔支援user name用unicode???lm

原來祈妹仲停左一大堆活動

開催中止となるイベントは以下（25日発表）

■水瀬いのり3rdシングル「Starry Wish」発売記念イベント
11／26 大阪・ゲーマーズなんば店
11／27 広島・アニメイト広島
11／27 福岡・アニメイト小倉
12／17 東京・とらのあな秋葉原店
12／23 東京・アニメイト池袋本店
12／23 東京・ゲーマーズAKIHABARA本店

■リスアニ！LIVE TAIWAN Supported by 戰鬥女子學園
12／3 TICC公演（台湾）

■水瀬いのり3rdシングル「Starry Wish」台湾盤 ポスターお渡し会
12／4アニメイト台北總店公演（台湾）

仲有・『TVアニメ「政宗くんのリベンジ」第１話先行上映会〜第1話放送前に復習してやる!!～』
12月10日（土）お台場シネマメディアージュ

條仆街仔有精神病 屌

台灣係福地 成日都有咁多live睇 nana場live幾時黎香港

唔好ff 睇自己推嘅声優都係飛算la

係咪特典

班巨成日飛，定係住日本

都岩ge 留返呢度傾

成日飛,全職eventer(好似係)

我地呢d....最多都係掃下twitter 或者貼吧睇下消息..

咩事

係咪想講台主

台灣今年有LisAni live
下年又有idolm@ster live
應該好快到香港

出年唔是有咩anisong fantasy live
有aimer 但冇聲優

個live冇聲優真係冇咩興趣

啡變白

kalafina

食堂特典係紅A同花江
呢個唔知係咩特典黎
係咪本篇？

GARNIDELIA+AIMER

係
分左做岡本信彥同高麗菜

要買本篇dvd定bluray???
見到心郁郁想買黎睇下

葉系event

咩係event

印象中小野涼子應該經常會出席leaf/aquaplus搞嘅活動

【自制字幕】工口漫畫老師生放送第4回‘’藤田食堂‘’

今晚第五場好似有嘉賓

【悲報】某兩位著名女聲優對小倉唯的大腿達成共識所進行的交易

【字幕】應援百合戀情的佐倉種田和聽了種田被告白經歷大興奮的佐倉

WORKING!!!聲優見面會

【nico生放】『少女編號』特番

祈妹最新訪問

呢壇本身只係sony搞promote
唔係好關聲豚事
even起碼見到肯放d心機係香港mar ket
但又要比香港間sony伏去用大場

伊館咪得3000人
唔算大啦
不過班歌手得一個無見過

肯搞已經好好 唔通一黎就博覽館 有mkt先會繼續搞

講中漏咗既main point
呢張list真係重重覆覆重覆又重覆
除咗新人瀧川同Aimer,其他都尼過晒香港
基本上DD聽過晒
同埋even呢兩年睇得出肯比$睇live既人多咗
但兩年前ADS都仲係我地今晚係蝕既
今次伊館d位多六樓成倍又好難d睇

老柒我覺得麥花臣先啱啱好

Yes 上次藍井 麥花臣勁正
第一次聽live 聽egoist 九展場音響真係好垃圾

應該BD
Btw 係買食堂送動畫

新仔番名

杜絕未

雪代姐 ig

台灣真係好呀

3月有may"n，12月開售，仲要得七仔有得買

12月底又賣埃媽，個場有本家同ml，第一次海外

BD好似已經出哂
邊集既BD先係日高既食堂

一定有，我間唔中會搵尤加奈上杉田節目聽
唔識日文，真係為左聽佢把聲

成日loop種田 radio

我loop can 丁目 can番地

臨訓前聽會好訓d

種醬有字幕組 聽得最開心係下流梗 笑到停唔到 小靜

Can丁目我loop依集

btw 收到風 班大西推巨巨好似想－齊翻譯下星期同松岡個生放 （Ｘ宣傳邪教

如果咁都唔翻，婚外情協會名存實亡啦

唔會爆伊館啦
between
14年尖stage係星期五搞
根本好多人黎唔到
但我就唔信會蝕
堆垃圾good屎咁多人買

唔明,做咩

但老老柒柒14先相對冇咁昆$
肯早去買件T+毛巾已經保底1個直筆
死好命中晒都仲得
之後綑綁式買500都未必有
今年仲學人出場刊

最唔鍾意屈人簽場刊

ed係咁上下架啦
話晒係業界良心

堆柒tee上面堆字係word字體
重要我係asl見到有人著
差d想指住黎笑

講我?

長期問題
d T design好撚差

水瀬啲event 真係cancel晒咁滯

係果日
條友係排緊bushiroad物販

就生日+debut一周年先咁搞fuck

呢件ikea制服又係世界級
10分鐘起到貨

祈妹

日本話台灣未通知佢地拉左人所以繼續停工

揾人放Ｄ之後再加？ 我估除左阿澄DD 外好難識同推哂咁多位聲優

之前有整過
女

架仔真係好撚小心
明明個智障出埋ppt道歉

男

出左事個loss仲大過出少幾個event

親身去日本切腹謝罪

之前個偶像比人桶左咁多刀
D架仔驚都無可厚非

快d捉入青山啦

radio 洗唔洗？

條友有白卡 9成唔使坐

學日文
我都岩岩開始學

冇時間學，大學course又多人爭reg 唔到

animate好似告民事索償
白卡有冇得告

科大得一個日文course
等yr4先reg到

學緊都唔識 講得太快 有時太細聲賴過 有d俚語又唔係好明 d梗又聽唔出 所以都係靠字幕組

點解井口個radio剩係得生肉

馬料水開到O班都差唔多班班full

我聽radio都唔係句句明
理由都係太快同太多俚語
利申衰衰地都有n2

今日工口漫老師生放送嘉賓

大家好 我係新人

好多聲優

原來名可以重覆

用左big5異體字玩下姐
陣間轉返

當初我都填左唔少twitter

呢個真係要改下,好易比人借刀

唔緊要 大家都係種醬fans 祝福佢快d好

呢排有傳頌gameplay熟肉吊命
但呢幾日條友代fd玩艦娘冇update

白貓聖誕仔有浪川小西、女有小松瀨戶同釘宮
抽

我都係上b站睇人打當自己打

釘宮真係

冇冇人貼到gif

all in

30秒的三大x…不 藤田茜

yes

睇咗陣又幾得意

唔係fan但都被融化了

係時候加推

腹黑祈

harmony ribbon絕 贊發售中

kimi wo 艾暑嗲lu唷

不了, 開壞個頭會變DD

之前d生放送已經覺得佢又得意又搞笑

尋日睇生放送，三大性欲同犬西關係應該幾好

集氣早日康復

其實三大應該係推緊大西ww

等睇情色漫畫老師追加聲優

逆生長

另外神和本能寺會有電視節目

重貼

17歲（不老）

集氣

佢係大西 fans

日本只要打扮清純小小即可輕鬆達到不老效果
田村

早前一位日本觀眾在大橋彩香出席的演唱會中，扔出了自己手中的熒光棒擊中了大橋彩香
雖然看上去這件事就是以這位搞事者被退場同時禁止參加大橋彩香今後的所有活動作為結束
不過大橋彩香的所屬事務所Horipro(ホリプロ)宣佈，旗下幾位聲優今後的演出活動中嚴禁觀眾使用應援棒，包括電池棒和化學棒都不行

祈妹子真係好撚正 好想同佢瘋狂做

太狡猾 dislike

話說悠悠式17年5月7號既event都仲係無種田

2456 7111

即刻打去問下祈妹係唔係到

lihkg post lm

你摸過咩

聽住mamo 首the birth 抽
點睇

屌你老母啦
頭11抽全滅fuck

發條精靈隻手機game 種田係一早配好定點

專登 仲出post 話自已掉既仲話 咩橙色代表腦殘 定唔知咩

專登搵返個isp出黎就係想屌條仆街
搞到下年個live tour冇得用blade同uo

【中字】阿部敦的聲優百貨店 嘉賓：逢田梨香子

【自制字幕】魔放送女育成計劃 第07回（161115）

SAO虛空幻界陪睡CG劇情

橙心社專訪置鮎龍太郎&小野坂昌也

係, 仲有op cd同character song cd
而家岩岩好休養左3個月
起初fgo, 食戟個d都換晒角
而家情況好似好左?
黃金拼圖, Cyborg009, 點兔劇場版, 噬血狂襲ova同alderamin game都無換角
好似有d復甦既跡象
但正式露面應該仲有排

唔緊要啦 等幾耐都等 結埋婚我都冇繼續咁鍾意 講到好似痴漢咁

曾經配過小狼（TSUBASA翼）、丹羽真 ( 電波女&青春男 )、宿海仁太（未聞花名）、秋月孝雄（言葉之庭）等知名角色的男性聲優入野自由，宣布在 solo live 結束之後，也就是 2017 年 1 月之後將暫時休息一陣子去海外留學！

今年做乜9

留學姐
皆口裕子姐姐都試過啦

水素水

無話咩
但今年真係好多人各種原因退

聽日就祈妺生日

下年順順利利

【字幕】魔法少女育成計劃nico聊天室 人狼遊戲

三大x… 不 藤田茜教你凹造型

中島愛復出

好事

星間飛行

唔好再得罪人啦

河森一大產物

其實個陣佢做咩事

較出名係無禮貌得罪影山
人地一隻手指都卒死你

wktk

荒木老師一句野又搞到種田中槍

水素水定東京自來水好d?

早前1月新番《亞人醬有話要說》官方公開了沒有寫明聲優姓名的第二彈PV，讓大家去猜測主要女性角色的聲優身份，如果全部猜對的話還可以獲得獎品，昨天官方就正式公佈了聲優陣容
本渡楓、篠田南、夏川椎菜、日笠陽子、Lynn 將為這部動畫中的主要女角配音，換言之演唱OP的TrySail中雨宮天和麻倉桃並沒有在主角聲優陣容當中
節目中官方表示有23人猜對了全部的聲優陣容，這23位大佬將會獲得特別獎品

23位大佬

知名聲優蒼井翔太、小野賢章與梶裕貴在今天推出了與 Lotte 旗下的 LadyBorden 的合作企劃！簡單說就是可以給你在吃冰淇淋的時候，有這幾位聲優陪伴的感覺
官網：

幾時有女聲優ver

之前杯麵呢

原本只是日本文化廳為了培養新人動畫師的展示作品，卻因為大受好評而進一步在「Kickstarter」上募資到 7400 萬日幣而打造出了劇場版的《小魔女學園（リトルウィッチアカデミア）》現在公開了預定於 1 月 8 日播出的 TV 版 PV
TV版將描述出身一般家庭的亞可進入「Luna Nova魔法學園」的故事！而另外一個好消息是 OP、ED 將會採用被譽為次世代動畫歌姬的 YURiKA 跟 大原ゆい子二人
官網：
原作：TRIGGER/吉成曜
監督・角色原案：吉成曜
系列構成：島田満
主要角色ー：半田修平
美術監督：野村正信
色彩設計：垣田由紀子
撮影監督：奥村大輔、萬直樹
編集：坪根健太郎
音楽：大島ミチル
音響監督：渡辺淳
音響効果：川田清貴
制作：TRIGGER
OP：「Shiny Ray」 YURiKA
ED：「星を辿れば」 大原ゆい子
＜CAST＞
アツコ・カガリ：潘めぐみ
ロッテ・ヤンソン：折笠富美子
スーシィ・マンババラン：村瀬迪与
ダイアナ・キャベンディッシュ：日笠陽子
アマンダ・オニール：志田有彩
コンスタンツェ・アマーリエ・フォン・ブラウンシュバンク＝アルブレヒツベルガー：村川梨衣
ヤスミンカ・アントネンコ：上田麗奈
シャイニィシャリオ：日髙のり子

影山？jam project? 求詳細事件

簡單啲講
中島愛唔識do

2溝
東京水素水

大概係(都好耐有錯請指正)
同影山上節目,唔識俾面尊敬長輩
事後影山係blog話阿邊個好有禮貌,相對中島就比較普通啦咁.
日本人性格即係話佢好冇禮貌.藝能界咁講輩份而且影山咁有地位人脈,自然對中島愛工作有影響

日本職場真係

悠悠式staff

好似遲D會有熟肉

hi lm

上次佐倉壁咚種醬 睇到我 快d出熟肉啦 忍住唔睇

working第九集
細谷既英文真係唔錯
奈七就....

訂左

現場睇一定超正

hego

今日係水瀬祈生日
お誕生日おめでとう！！（*∂v∂）
happy birthday

上下兩張圖 Hego加祈妹 流星鎚專家

新人留名

網頁版好難用

貼番hego流星鎚出黎先啦

生日快妹

等C3有咩人黎

幾時出？

三森入廠

【特效中字】Rabbit House Tea Party 2016

支氣管

睇個staff list就
不過隻碟我上個禮拜都已見到有

等班町民開

町民證都冇，邊好意思開

等阿澄DD開

Line群尋晚會唔會過份左

唔好講d唔講d 唔係個個都有gp

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#9【嘉賓回:上坂堇】

請問您今天要來點兔子嗎?? ～智麻惠隊的泡芙廣播#22

【字幕】魔法少女育成計劃nico聊天室 人狼遊戲

[字幕] 三澤紗千香的黑暗語錄 #2

【字幕】上坂堇的♡加上去就會變得可愛了吧！03【160416】

工口漫畫老師生放送 第5回（嘉賓：aho）

三大桑的樹海立体聲生放送

TOZX廣播第五回(福圓美里)

21分鐘

【百合】女聲優的一些百合片段

放18禁改圖

鴨清

屌, 又係果件垃圾

植田佳奈
‏@uedakana
180連、4体でフィニッシュ！
ミッションコンプリートです(● ˃̶͈̀ロ˂̶͈́)੭ꠥ⁾⁾

かんっぺき！！！
間違いなく最強のカードを引き当てまくったわ！
#FateGO

轉運

月入8300體諒下

鴨清=nanoRAPE ?

下次再post 嘅 你踢佢出gp lor

佢10%時間認真,90%時間假膠

佐倉 ge 摟打聲真係好易認

睇果青想一巴一巴打落去

佐倉さんひくわー！

輩～～先～～

佢平時鳩up幾好笑，but改圖玩大左

18+圖

改左邊個張圖

愛衣

條on9 係你地先忍到佢

視覺效果
平左

My...

我以前用開果個，lihkg 顯示唔到

快d公布通販啦

...

？

下面係祈？

第一幅圖下面個人?
係佢

好正啊

kuma

隻first single gamer 特同其他有咩分別?

果然係dd

Kotori醬好叻女

不了 搶到id only
新人

聽講呢個好難考, 好少人合格
佢仲要高分
又絕對音感又識作歌又識砌機

咁原東山巴呢? 佐巴係咪無過?

btw line gp 而家有咩人,岩岩開返ac,

原來之前冇人用大西個名， 早知我搶下

好多係Trysail post班巨

Hi大西
終於係Shf post之外見到你

美漫，超人拉打，figma post我都有出現喎

地錯廣播#2

【自制字幕】被碳酸水價格嚇到的水瀨祈

麻里佳桑醬的被爐玩耍 第2回（guest：秦佐和子）

推

大膽

個眼妝好似俾人打咁，好性感

有無人係台灣?

係香港
識好多人係台灣...

不行了

有冇人覺得An個apps好食電 希望連巴去完旅行搞下佢

android 6.1 ge 我好似無咩野,應該係廣告食電

食電又唔覺, 但成日彈app

慣左日本車費貴，入左成千銀入張悠遊卡到中伏

甜死人不償命的《聖誕之吻（アマガミ）》的續作《清戀（セイレン）》最新 PV 登場囉！

目前敲定全12話完結，另外故事發生的時間是在《聖誕之吻（アマガミ）》的 10 年後！所以前作的人物會否登場插花也是讓人非常感到關心的呢～

●聲優
田丸篤志
佐倉綾音
木村珠莉
井澤詩織
三上枝織
沼倉愛美
下地紫野
黒木ほの香
浅利遼太 ほか

● STAFF
監督：小林智樹
系列構成：高山箕犀
角色設計：細田直人
動畫制作：Studio五組／AXsiZ

本子劇情

下地紫野

有咩物販?

LisAni?

珠莉

新forum 新post 新人留名

高汁

Btw 隻game就低汁

高麗菜真係好正

maimai?

日高有樣有波

高中讀藝人學校，d同級同學（松岡茉優、家入）
原本應該係做女優

有年asl 後台教小倉唯點登台，現在回想理所當然

亞子把聲真係聽到高潮

密到...

無諗過佢都係94年咁後生

hego有法袍

之前有咩傳聞話佢夾埋人欺凌人是咪流野？

LisAni！LIVE TAIWAN Supported by 戰鬥女子學園
12/3(六) SATURDAY STAGE

SETLIST
洲崎綾 from戰鬥女子學園
1.Believe
2.ハートの軌跡

TrySail
3.High Free Spirits
4. センパイ。
5. whiz
6. コバルト
7. Youthful Dreamer

田所梓
8. Come on, A-Z!!
9. It’s my CUE.
10. 1HOPE SNIPER
11. 君との約束を数えよう
12. 純真Always

雨宮天
13. Skyreach
14. 奏
15. Absolute Blue
16. Velvet Rays

內田真禮
17. からっぽカプセル
18. ギミー！レボリューション
19. Shiny drive, Moony dive
20. Resonant Heart
21. 創傷イノセンス

黑崎真音
22. 刹那の果実
23. X-encounter
24. VERMILLION
25. 楽園の翼
26. メモリーズ・ラスト

GARNiDELiA
27. grillrtto
28. Lamb.
29. 極樂淨土
30. 約束-Promise code-
31. オオカミ少⼥
32. BLAZING
33. ambiguous

Asl 後台突登同小倉唯 練習，就知佢好人

大西好可愛啊あああああああああ!!

仲要化左妝

邊年asl???

蘿球社上得一年

【聲夢字幕组】DABA廢校逃脫

【中字】傳頌之物廣播#9

【熟肉】毛衣品酒 #15“去參觀朝日酒造吧 其二”

[字幕] 三澤紗千香的黑暗語錄 #3 同事篇

「精編合集」聲優相同的動畫角色台詞替換會是什麼效果

笑到黐線

有無手足覺得政委對脾正過對波
好有肉地好想奶

愈來愈似小學生

大家可以考慮下

邊個先係大西

白日旗,

希望唔會為佢來甚麼麻煩

新人lm

強國有班人好難搞

Twitter 已經有一個

強國果班友好麻煩...

why not....

[size=2]覺得自己好變態/size=2]

twitter有強國人講咩?
見唔到嘅

做乜每句個尾一定有d（程式碼）

係 d html同d reply 一背 parse出嚟

喂, 唔好上面嘈,一間又洗版大戰, 唔係話怕佢,怕宮方一間又停twitter避, ruru 肯定無諗過就咁po出嚟

條友句野好似無乜野,只係提下有呢個"問題",揾識日文ge人check下先, 仲有w,應該佢無惡意,反而覺得呢個係台灣人嚟

唔係叫佢小心d咋咩 仲要加個w

Ruru貼咩，ruru自由
就算佢日後dal post 我都冇問題
這個話題都係吔咩嗲

【朗報】声優の内田真礼さん、台湾で圧倒的大人気！まれいたそ～

我想直接現金俾洲崎綾

助養好女仔

其實都冇乜人理
得果個reply講國旗問題

強國大部分人上唔到Twitter
同埋張相完全唔認得係ruru

個reply者應該清楚鬼國惡行,用輕鬆語氣提ruru同抽下鬼國水啫

有禮物box咪放box
簡單,直接,瀟灑

錯,好多強國人係日本打工/讀u,之前mocho 隻single 咪有人買到成左山咁高(全日本銷量1 .5%),就係其他1個,佢地有時會搬twitter過去,仲有堆人直情業界做,有人撈animate個堆店,之前奈央debut早3-4日已經有人放左風

有個上海p 去d幫ayape 下次姻緣

嗯,個mon好似神神地

早前《在這個世界的角落》製作Staff在公開活動中就表示作品因為各種原因無法獲得電視等媒體的宣傳，還說娛樂圈水太深太可怕，有電影評論家表示作品是被女主角聲優的前事務所全面封殺

在這部動畫中女主角阿玲的聲優のん是能年玲奈的新藝名，能年玲奈之所以更改藝名是因為和之前的事務所的合約糾紛，之所以《在這個世界的角落》無法得到各家電視台宣傳報導，是因為能年玲奈之前的事務所在暗中捅刀子....

台灣有lisani live
Trysail fan metting

至於香港...
係時侯bin c

能年真係好陰公，能年好似係佢真名黎

唔順手幫佢求埋個胸再度發育

冇架啦

嘩

Puzzle And Dragon

這次大龜明日香和出的九蓮寶燈，是日本麻將中最高番數88番中最難和的牌型之一，所謂九蓮寶燈就是一定要湊成同一種花色牌1112345678999，能和出九蓮寶燈的機會約為2222分之1，基本上就是可遇而不可求的一種牌型
作為職業麻將手能打出一次純正九蓮寶燈都能書寫進自己的職業生涯史了，這也是要消耗巨大的人品，在日本有一種迷信說法，認為胡了九蓮寶燈的人會死去，因為要胡出這種被稱為是終極役滿的九蓮寶燈，被認為需要用盡一生的運數
所以大龜曬出這張照片後也有網友提醒她最近出門要注意安全，大龜也表示自己最近會小心一些

清一色本身好難做，仲要做到九寶，無門前清就易做，如果門前清既話，難過役滿

魔王運氣去哂抽假凜

大龜食左九寶，大家差唔多
幾時搵返返伊藤靜再打多一場

靜御前同生天目造人中，唔得閒

野中藍同安野

CINDERELLA GIRLS

九寶一定係門前清架啦，唔門清點算九寶，
睇返佢幅圖其實唔係純正九蓮寶燈黎，佢單吊五筒，純正九寶係齊左1112345678999叫九飛，同國士無雙十三面差唔多

好似想喊咁

鼻有少少紅
應該喊完

原來今次有水樹奈奈留言

日高個食堂幾時有

睇緊ASL
真札對腳

肥先正

你係唔係fb睇緊

B站

唔好咁la

其實都出名架啦

新人留個名
有冇人去左lisani或者trysail fan meet?
fan meet感覺好多香港人同日本人

識好多人去左
溫書冇得去sosad
等香港搞就去

我戀愛了

做乜j我老婆

ayape 最近愈嚟愈打扮多,定應該叫女人味,我估似係有拖拍. 都係個句,幾時嫁?

菲特仔

fan meeting好似聽日文/廣東話仲多過普通話

又有人去左

後面數起10排九成日本或者香港人
台灣人應該一早買哂飛坐前面
今次活動除左入場之外 其他都好滿意

佢唔係劃位係排隊入搞到入場煩都無法
成場人d反應比我想像好好多
最驚喜係有機會一齊叫応援するよ

呢款細場比較難劃位 今次係staff處理唔太好
可能冇預到咁多日本人黎
公錄播めもちょ好容易炒熱氣氛
劇場果part真係幾驚喜 無端端有ML
仲有問答果part最後條問題搞到我笑左好耐

你係右邊？我見到有條友笑到無停過

這些機會不是屬於香港的

btw想問下有冇巴絲會去出年ANIMAX MUSIX大阪個live

聽聞香港既蝻南

右邊最後幾排. 附近好似都係架仔黎

animax osaka 之後仲有t7s live

【字幕】水瀨祈"水樹奈奈竟然用了她珍貴的一生中的一部份給我留了生日祝福信息
【自制字幕】动画（工口漫畫老師）生放送第5回 嘉賓：高橋未奈美(三大性欲:正義是大西)

琴日個場 日本勢好似多過台灣
BTW, 我覺得個MC真係好過桐子
利申第三行

內田真禮本人平時是喝水素水，結果上坂政委在自己的第7張單曲的宣傳活動中，將見面握手活動命名為「超自然之水」
上坂政委對參加活動的粉絲說「大家都變成了內田真禮喲」，內田真禮本人聽說這件事情后挺驚訝的但表示自己並沒生氣，上坂政委後來在去內田真禮家時還為這件事道歉

水素水

Acger依排多左d聲優post

內田真禮表示: 無, 我無嬲呀。

今日靜御前生日

【字幕】水瀨祈"水樹奈奈竟然用了她珍貴的一生中的一部份給我留了生日祝福信息QAQ"
水樹接班説、愛衣女兒説

內田姐：我似咁小氣咩

重點:愛衣

生日快樂

要愛衣做中間人

水樹作為雙修頂點
秒變fans好正常

點同

完全兩回事

[url]松岡大西個生放水瀬都去，睇黎係因為之前件事遲左公佈
祈都去
我既師兄妹樂園

抽唔中飛

生命值硬接 ticketcamp 2手啦

貼吧

串我文筆唔好，不過是旦啦

你下次貼去nrnl吧唔好照copy 我句廣東話，個邊唔係人人明

其實我已經保持基本尊重轉返殘體，不過都係柒左

好多巨巨 其實去海外live係自己一個去定成班fd去多？

唔係巨巨表示

一世人點都要去睇次

人生目標

未去過
連香港d live都未

C3d活動？

未去過
鍾意D聲優冇黎

(Show Blocked User -- 山崎エリイ)

肅清

香菜黎果年有去C3
D人多到痴撚線 之後幾年冇去
今年去咗見安野

無去過live，好窮，日日返學同做社畜，為左生活每日捱麵包

安野同花澤
安野仲要有答我問題

巨巨
話時話安野個twitter仲用緊香港夜景做背景

咁好彩
巴打問咗d咩

我都有留意到佢冇轉過
睇黎佢真係幾鍾意香港

香港一般社員有冇機

C3感覺一年差過一年
攤位完全唔值得行
想係主舞台留意下聲優
但個搶飛系統一年垃圾過一年

路人女主小說既問題，個mc原本叫我問返動畫d野
不過安野照答

原來又係巨巨

角川反而有心搞活動

有得飛去睇live係社畜定廢青學生多

偶像治國，1月新番「偶像事變」PV公開

鬼丸靜：渕上舞
星島夏月：八島さらら
近堂幸惠：上田麗奈
不動瑞希：Lynn
飯塚櫻子：久保由利香
桃井梅： 仲谷明香
天羽久瑠羽（くるは）： 吉田有里
小水流美嘉（ミカ） ：赤崎千夏
暗林檎大人 ：山本希望

i7s係唔係動畫化？

社畜

學生冇時間飛

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#10

【中字】約會留守電話語音【戰女高】partA

Flip Flappers 上映會第五話音頻評論

能登麻美子和川澄綾子的百合言論（1）

社畜請到假就飛
學生要等假 ，我推嘅聲優係暑假同聖誕又冇event（except asl)

suddy 住日本唔洗飛

起碼我覺得上網買好過排隊
排隊果年果8點排到10定11點

吓
學生先可以話飛就飛

安野我係睇星期日果場
睇睇下有條毒撚捉人影相
好大聲叫：呢度唔俾影相架
嚇到安野同翻譯都疾一疾

自製假期
event多數星期五六日
走一日堂唔太大影響嘅
利申:廢青

勁人話走堂都靚grade, engine仔 lab多 assignment多, summer 都要返

飛唔到
我sem 頭chur 到sem 尾，差唔多個個星期有lab 同assigment

唔係壞事，個翻譯應該會同安野講發生咩事
反而會覺得香港都有人守規矩

你地d 機票好似free咁, 反而我覺得自己grad左有工開先有得摶有時間同資金飛

到做社畜就驚無假放

我都係n展狗
要衝event咪星期五去星期一返
純粹去旅行咪sem頭個一兩個禮拜去
最多都係add drop period出功課姐
唔會要你add drop交掛

冇錯,就係add drop period要交
In UST engine we fxxk

你地2月先開sem喎
去大阪睇animax musix都得啦

ust ２月咁好？
hku 1月中開sem 啱啱趕到去t7s live

到時一齊食飯？
水瀨巴打日夜場都去

但ust engine winter好似有training 定intern?
返足五日 慘過做社畜
開左學其實仲好 星期五夜機去 星期一早機返

我都係星期日果場 所以記得呢一幕
其實大西黎果次都係有人影相
明明工作人員已經舉哂牌唔比影相
好彩又係有條友大聲叫d人唔好影相
之後條友仲答啱問題上台同大西合照

今年summer training左

日場only 夜晚趕翻hk 我第二日開sem

有無人1月7去睇trysail?

係佢啦
佢之後仲有答問題上去影相

乜你地都去過event...
我都係收收皮先

去唔去animax?

今年c3安野event真係好正
超近, 仲可以護送佢離開會場

冇去動漫節,c3同ads?

乜都冇

你地d 機票錢點嚟?

幫人補習

想去
抽飛你係點解決?
trysail啲飛要求配送去地址
冇得去便利店取飛.

香港event可能仲辛苦過 飛
要預通頂排名額

好難想像無日本地址

係呀 好想佢黎多次
路人女主4月出第二季
2月C3應該會搵人黎宣傳

尋日去左考N2
第一次考日能試

有無巴打都有去考

N5都未考
開緊sem根本冇時間學
係開學個時得閒睇左D日文書

ust summer 唔係有course咩?去學下lor

加藤惠黏土人開左訂
5月先有

聽radio生肉包你進步神速

希望有大西見面會

我就係聽聽下自己走去譯埋
而家棄坑中

考n2
不過係7月果轉
聽人講尋日listening好難

平時睇住nico生放啲彈幕黎聽/睇都學到唔少.
一係refresh住twitter黎聽agqr

完sem填番坑比你地

有幾題聽答案個陣揀唔落手
有題聽完3、4覺得唔係但唔記得左1、2係乜

買一隻之後就會買成set

已訂

小松半䄂不爽中？

佢出詩羽BB先算啦

魚香非禮邊個

東山

WUAR

好歌重溫
中島愛--愛・おぼえていますか

中島愛到玉響同小鳩嗰陣已經進步左好多

一定出

成日聽

最古參

咁快貼相以為就1001

下面冇錢買

部長真係高下立見

今年Aniplex又玩c3既話一係宣傳不起眼一係宣傳刀劍劇場版

大唔大機會有tgtg

Tgtg今年都去左新加坡，唔奇

有的話爆場都似

如果又係今年嗰個迷你埸就大獲

2017年1月より放送開始の
TVアニメ「小林さんちのメイドラゴン」のキャスト出演ニコ生決定！

出演は、トール役の桑原由気、カンナ役の長縄まりあ、エルマ役の高田憂希、ルコア役の高橋未奈美という4名！
ポンコツ!?ちょろ可愛!?ドラゴン娘たちのドタバタ生放送開始！！

今晚就係地下城尋求邂逅是否搞錯了ova生放送

明明我係學生都飛得好密

學生先多時間
＄根本唔係問題，香港勝在有hk express

好葡萄學生有大把時間飛讀書果陣未做聲豬，入坑果時已經係社畜要就住就住
琴日早機台灣返即刻狗沖返工

毒撚真係唔洗驚listening
我n4到n2都係靠佢拉分

平有平去
以前中學咪去c3,動漫節囉

呢個年代真係好幸福
我讀書個年代 去日本要簽證 戶口要有唔知幾多錢先申請得

做野越耐 越常遇到有飛冇假/有假冇飛呢d情況
所以幾十歲人睇過嘅live十隻手指數得曬

買咩特好

一樣 考到n1都係靠listening

虎穴

歧視engin 仔唔係學生

支持好女仔就要全特

engine

你諗住買幾多本 x
你諗住買幾多套全特 o

全特是常識

有錢到...

今日好似係4.9生日？

貴圈真亂？人氣聲優內田真禮「女聲優都是玩咖，特別是那一位…」

篇野信息量很大

無風起浪

人氣聲優梶裕貴、島崎信長、戸松遥將在 12 月 7 日（三）NHK 的 E頻道 R的法則中「聲優大特集」演出！

肉松又變左樣

多舊魚

巴打ust mech痴線佬?

無獨有偶，在今年夏天，女聲優 東山奈央 也在廣播中談到：「其實最近女聲優間很流行去夜間游泳池呢。」同樣觸動了不少聲優迷敏感的神經。很快的網路上便火速流傳「喜歡去夜間游泳池的女聲優」名單，其中有不少都是容貌出眾，擁有大批支持者的人氣新星……無論這兩起事件的事實真相如何，起碼有一個網友們討論得到的共識應該是正確的：「比起聲優們，會受傷最重的永遠只有對明星投入真感情，分不清表面和現實的死忠支持者。」(本文系QooApp獨家原創，如欲轉載，請註明出處 ) #48
寫到好似去做咩咁，文春文筆
屌你老母啦
收工做乜關你叉事咩

ust aero痴線佬

肥左d姐

識個fd讀 咁少人唔驚自爆?

你講mech定aero

想跟SuDDy 學野...

跟你學野先真

而家先知大學有飛機工程讀

今年year3讀aero.

啲日本人真係好有心

補番作者

yr幾都爆埋

コミックス『食戟のソーマ』第24巻 アニメDVD同梱版 PV

變左金元寿子

不要説了，今晚仲要有fgo生放送
李依正式取代埋種田生放送個位
希望唔會有人黑

七點半

劇場版「刀劍神域 -Ordinal・Scale-」新角色聲優陣公開

劇場版中的三個重要原創角色是尤娜、艾吉、重村教授，三人的身份分別是Ordinal Scale 遊戲中的歌姬，Ordinal Scale 遊戲實力第二的玩家，以及AR可穿戴設備Augma的開發者
三人的聲優分別是神田沙也加、井上芳雄、鹿賀丈史、神田沙也加還將演唱劇場版中的歌曲

成個fan meeting係哂張圖到

信長

一上黎又要鞭種田

畫得好靚

FGO event川澄走三場
但係同能登響福岡同場

カルデア Radio局下月放送開始(A&G)
高橋李依+田中美海

劍姬生放開始

信長

點解成日都要著件低胸衫

胸大

頭先睇左陣FGO生放
信長今日已經夠整表情包
仲有個蛋糕

トナカイさん

唔知係唔係呢個電台，都未聽過台灣電台

「部長」May'n今晚10點鐘，會現「聲」中廣流行網 i like radio，和大好人吳建恆KEN一起聊聊最新單曲以及即將到來的2017台北演唱會喔！

記得鎖定FM103.3中廣流行網i like radio喔～

信長既生日好幸福

師兄給師妹激勵

神你配咩音

先輩最低です

一個生日食三個蛋糕

大西好可愛あああああ

睇個款，黎緊個C3應該係MAY'N出席

到底可唔可以下年給大西慶祝生日

收到風?

this

我覺得啫，應該有機會，聽完電台，下年2月亞洲巡迴演唱會

同C3差唔多時間，應該會宣傳掛，岩岩佢好像講有香港場，但係GOOGLE完無香港場定係我聽錯

？今年咪有toshitai 生日回

成班病人

香港有ed就一早講咗

I'm社日常
水瀨比佢地帶壞左

地下城三人組
之前Tgtg,今日祈

大西化左妝真係好正正豬

AGGER

第一眼睇錯好豬

My husband

盲都唔會咁講啦

即係本身好醜樣

唔卡

知咩心態

睇錯做好豬

咁快有片

d人一早捕住

放送事故

未化係正
化左係正正豬

大西做咩開始成日化妝 識到男朋友

人類之父

祈妹救壞

同親愛既師兄做節目 梗係要

邪教

思想正確

【熟肉】三大性欲與Aho的清純派演技對決

【字幕】上下革命#165片段「老婆回家時我被拉鏈卡住了」

【生肉】【Nico彈幕】地錯BD-BOX&OVA發售直前生放送特別回

【12/06.nico彈幕】Fate/Grand Order 迦勒底放送局 Vol.4

原來有個位，tgtg講一個不能放下的人（後輩）
祈立即指住大西，大西都期待中
結果tgtg立即表示不是大西，大西個反應
本渡楓：前輩又死了

但係松岡講完之後成個人頹到仆街
大西努力搞笑完先正常返

一生追隨大西

下個post:大正義是大西

【2/25（土）公開 劇場版トリニティセブン】新規キャスト解禁！リリム役日高里菜、ラスト・トリニティ役に、島﨑信長、アナスタシア＝L役にM・A・O、マスター・アカーシャ役に南條愛乃が決定！コメントも到着！

【搞事字幕組】地錯BD-BOX&OVA發售直前生放送特別回

來了

安定的梨衣熊

好可愛

換左畫伯

日高 下個推佢 佢真係俾人低估得好緊要

想買佢上食堂做特典既食戟bd
不過唔知邊隻

應該係 567

好似全套DVD都有佢既食堂???

岡本同高麗菜

無人講基友

我之前睇係頭4隻BD 一方通行
後3隻日高

DVD 都有？

敵在

明明尋晚超震撼的

我轉左台睇大西

套野好似有兩個魔王
一個tgtg配一個信長配

日本Yahoo！搜尋大獎 2016 發表！
跟動漫相關的遊戲部門是由 PMGO 拿下，動畫則是 小松先生、電影為 你的名字、聲優則是中村悠一！
搜尋大獎的得獎標準為跟去年相比，最大幅度成長的作品、物品或人物。

又多了稱號：人類之父

黑人問號

大佬
唔好以為轉個look 唔認得你地wor

武士道係咪有錢得滯

アイドルマスター年末特別ニコ生番組「ゆくM@S くるM@S 2016」
2016/12/29(四)

出演予定
＜キャスト＞
下田麻美（双海亜美・真美役）、たかはし智秋（三浦あずさ役）
津田美波（小日向美穂役）、原優子（向井拓海役）
藤井ゆきよ（所恵美役）、高橋未奈美（馬場このみ役）
八代拓（柏木翼役）、野上翔（伊瀬谷四季役）
赤羽根健治（765プロ プロデューサー役）、武内駿輔（346プロ プロデューサー役）

智秋呀

高橋未奈美馬場このみ
Love song~

會唔會對武內p

豐田B...豐田萌繪

好DD

仲有下neta麻美

東山奈央Unoffical Fanpage

你開既？

識寫中文，聽聞會唱中文版宣傳歌

緊係唔係

話事話希望 大西同takamin fb個page可以勤力d
貼下相咁

OK

suddy 快Ｄ做嘢

唔貼之前Ｄ相, 生日先拎存貨出黎
toshitai 我太耐冇睇，Ｄ相得閒先放

戶松一人七角

松岡

我最鐘意大西同祈裝tgtg抽卡先果段
大西
祈
Tgtg
大西,祈
Tgtg

外國人正常都係學簡同普通話

【熟肉】Black Cat Event映像特典

佐倉西#33

我仲有仲有幾期未追番

【自制字幕】食戟之靈~松岡食堂~貳之皿 番外篇① 1

終於開始番外 大家慢慢等高麗菜吧

【熟肉&nico彈幕】FGO生放信長選段

NHK廣播 SUNDAY 聲優优Arts 鹿野優以・石川由依 (2015.11.15)

TV動畫「小林家的女僕龍」nico生放

【金田朋子】金田聲優實驗室＃25

聲優有趣名場面集36

聲優有趣名場面集36

[/quote]

渣波

繼《花開物語》、《SHIROBAKO》之後， P.A 再度推出了跟工作有關係的系列作《SAKURA QUEST》！

故事描述，由於討厭鄉下嚮往都市，所以前往都市尋找自我的女主角「木春由乃」，在應徵 30 家都落空後，卻意外的收到了來自間野山鎮「迷你獨立國的國王」（觀光大使）的工作，所以到底女主角與三位夥伴該如何在一年內成功的提振小鎮的觀光呢?
順帶一提，女主角是由資歷較淺的七瀬彩夏擔當！

Cast：
木春由乃：七瀬彩夏
四ノ宮しおり：上田麗奈
緑川真希：安済知佳
織部凛々子：田中ちえ美
香月早苗：小松未可子

官網:[url]
[/url]
肉松一人七役

部長

佢有表態支持平權

渣波
[/quote]

明明自己都有

好似未見過水瀨會笑到咁high 顏藝級別既笑容

【公式】白猫プロジェクト ‏@wcat_project · 21 分鐘21 分鐘前
ゲーム内でも、近日開催予定の新イベントの序章イベントが始まったにゃ☆
新キャラのレインは木村良平さんに、ルカは茜屋日海夏さんに演じていただいています٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

新男限木村
利申pass 一大跳應節

有冇人可以講多d個女聲優既details?

Btw 操仔

淨係知佢係i☆Ris

終末的伊澤塔個魔女

有人話佐倉配個角似LiSA

心口fail

只有大西依然係大西

himika係流汗o既好女人

講緊個髮型 ？

好正

明明自己都有[/quote]

祈妹愈黎愈靚

大西個人感覺同當年一樣
相反tgtg個人穩重好多
祈妹都mk左，冇咁呆

tgtg以前真係好薯

地錯大西生放送講既野應該多過一季既台詞

【生肉】三宅麻理惠、佳村遙的『遊戲一天玩〇小時』【第17回】(金元壽子)

冰上的尤里2016/12/08 AbemaTV 特番 豊永利行 内山昂輝 紅A

【生肉】花澤香菜一个人能做到嗎? 第264回 (聖誕視頻回 feat 肉松/輩先)

「番組」R的法則「聲優大特集」(肉松、斷手貴、4.9)

應該只係上半？

再以前個d咪仲薯

我覺得千本木好似愛生

【スタッフ】
原作：うかみ（「コミック電撃だいおうじ」連載）
監督：太田雅彦
シリーズ構成：あおしまたかし
キャラクターデザイン：熊谷勝弘
サブキャラクターデザイン：桑原直子
総作画監督：熊谷勝弘・桑原直子
美術監督：三宅昌和
色彩設計：真壁源太
撮影監督：桒野貴文
編集：小野寺絵美
音響監督：えびなやすのり
音楽：三澤康広
音楽制作：KADOKAWA
アニメーション制作：動画工房
製作：ガヴリールドロップアウト製作委員会

【キャスト】
ガヴリール：富田美憂
ヴィーネ：大西沙織
サターニャ：大空直美
ラフィエル：花澤香菜

【音楽情報】
《2017年2月22日（水）同時発売！》
◆OPテーマ「ガヴリールドロップキック」
歌：ガヴリール（CV：富田美憂）、ヴィーネ（CV：大西沙織）、サターニャ（CV：大空直美）、ラフィエル（CV：花澤香菜）
作詞・作編曲：前山田健一
価格:1,200円＋税 品番：ZMCZ-10930

◆EDテーマ「ハレルヤ☆エッサイム」
歌：ガヴリール（CV：富田美憂）、ヴィーネ（CV：大西沙織）、サターニャ（CV：大空直美）、ラフィエル（CV：花澤香菜）
作詞：坂井竜二 作編曲：山崎真吾
価格:1,200円＋税 品番：ZMCZ-10931

発売・販売：KADOKAWA

公式サイト：
公式Twitter：@gabdroanime （推奨ハッシュタグ：#gabdro）

© 2016 うかみ／ＫＡＤＯＫＡＷＡ アスキー・メディアワークス／ガヴリールドロップアウト製作委員会

而家先見到t7s 冇現場物販

下

之前太忙冇留意

抽唔中良平

抽唔到畫伯恩奇都

我都係全餅

500石桌球槍23法2星虹

抵

買幾多？

好正 成個meeting畫番哂出黎

你又知

要資助下好女仔先可以令佢地生活好Ｄ架

終於就爆post

主角五人組中最後說說柴琦萬葉，萬葉在動畫中喝多了以後就會耍酒瘋，那選擇大西沙織為這個角色配音的理由是？
渡航：並沒有什麼特別的理由啊，應該說是只能讓大西小姐來吧（笑）。大西小姐真的很不錯啊，萬葉這個角色的情感起伏在一開始就被設定好了，所以沒有相當的技術是無法配好這個角色的，而在喝醉的視乎又會情感大爆發真的是爛醉如泥，在這點就感受到了大西的綜藝力
——在試音選拔的時候就測試了萬葉喝醉酒的演技了？
渡航：試著讓大西配了下喝醉酒的劇情，結果感覺就是「這人醉的真不行了」（笑），萬葉平時是一個緊繃神經但又很陰鬱的大明星，喝醉的時候就是個醉鬼，這樣的高低落差表演出來真是太厲害了。還有一個難點在於萬葉這個角色一開始登場的時候不擅長控制自己對別人的厭惡情緒，總會流露出較強的對別人的厭惡感，如何把握好這個度。要點在於萬葉在文字表面上是個銳利的角色，但還要從在文字之下的劇情中汲取角色的特徵來表演角色，大西在這點上做的很好